Netflix 有得睇電影死亡筆記

啱啱睇哂第一二集

電影有咗好耐

唔係啱啱先上架咩

係

講真，動畫好睇好多

我覺得電影好睇wor